係gym同個帶頭巾既中東人share equipment

好想問佢 u hide a fucking bomb inside your headband for sure

應該係收埋左佛地魔係入面

You have a girlfriend called Winnie ?

唔怪得我叫佢做快d motivate佢時話 “hurry” 佢好敏感，可能我讀得唔好

You asking me or wt lol

拎個計時器出黎幫佢count interval period

Ala ala ala

Boom!

讚佢爆炸力好勁